點睇世界盃第一輪？

第一輪已完，暫時睇落
1. 今屆算幾好睇，大部份隊都肯攻，入球算多
2. 傳統勁旅表現麻麻
3. 唔知係咪關個波事，幾多罰球直入
4. 多得VAR，好多十二碼，好多人話VAR都係由球證決定睇定唔睇，但有好過無，減少爭拗，係進步咗
5. 好多own goal

好多假架

基本上買波都會輸到仆街

你唔通會買德國輸波咩